代客泊車霸位？堵路？

間野平日做大量大陸人生意
而家幫手堵路 想討好返香港人😝😝😝